\documentclass[12pt]{article}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{geometry}
\usepackage{tgpagella}
\usepackage{multicol}
\usepackage{fontawesome5}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{lipsum}

\geometry{
  a4paper,
  left=10mm,
  right=10mm,
  bottom=13mm,
  top=13mm
}

\pagestyle{empty}

%%%%%%%%%%%% Change your first/lastname below %%%%%%%%%%%%

\newcommand{\firstname}{Giel Intven}

%%%%%%%%%%%%% Macros %%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%% Colors %%%%%%%%%%%%%

\definecolor{blueSky}{RGB}{49, 120, 198}
\definecolor{orangeFruit}{RGB}{224, 128, 44}
\definecolor{redBlood}{RGB}{188, 20, 20}
\definecolor{grayShy}{RGB}{153, 150, 142}

\newcommand{\mainColor}{blueSky} % pick a color above, or add a custom one

%%%%%%%%%%%%% Spaces %%%%%%%%%%%%%

\newlength{\spacebox}
\settowidth{\spacebox}{123456789}

% Horizontal %

\newcommand{\xhspace}{\hspace*{0.1em}}
\newcommand{\shspace}{\hspace*{0.8em}}

% Vertical %

\newcommand{\xvspace}{\vspace*{0.1em}}
\newcommand{\svspace}{\vspace*{0.5em}}
\newcommand{\mvspace}{\vspace*{1.5em}}
\newcommand{\hvspace}{\vspace*{2.5em}}

\newcommand{\negxvspace}{\vspace*{-0.2em}}
\newcommand{\negsvspace}{\vspace*{-0.5em}}
\newcommand{\negmvspace}{\vspace*{-1em}}
\newcommand{\neghvspace}{\vspace*{-1.5em}}

%%% Personal Details Macro %%%

\newcommand{\userInfo}[4]{
    \begin{flushleft}
        \color{\mainColor}
        \Huge
        \textbf{\MakeUppercase{\lastname}}
        \color{black}
        \textbf{\firstname}
        \color{\mainColor}
        \noindent\rule{19.1cm}{0.8pt}
        \color{grayShy}
        \small
        \par
        \parbox{7\spacebox} {
            \faMap \shspace #1 - #2 \par \svspace
            \faPhone \shspace #3 \par \svspace
            \faEnvelopeOpen \shspace \texttt{#4} \par \svspace
        }
        \color{\mainColor}
        \mvspace
    \end{flushleft}
    \negmvspace
}

%%% Company Details Macro %%%

\newcommand{\companyInfo}[4]{
    \begin{flushright}
        \parbox{4\spacebox}{
            \raggedleft
            \small
            \textbf{\today}\par
            \xvspace
            \textbf{#1}\par
            \mvspace
            \color{grayShy} \textsc{\MakeLowercase{#2}}\par
            \xvspace
            \textsc{\MakeLowercase{#3}}\par
            \xvspace
            \textsc{\MakeLowercase{#4}}\par 
            \color{black}
        }
    \end{flushright} 
    \hvspace
}

%%% RE Macro %%%

\newcommand{\object}[1]{
    \small
    \color{\mainColor} \textbf{Betreft :} \color{black} \textbf{#1} \par
}

%%% Content Macro %%%

\newcommand{\content}[2]{
    \mvspace
    \begin{flushleft}
        \parbox{10.3\spacebox}{
          #1\par
          \svspace
          #2
        }\par
    \end{flushleft}
}

%%% Signature Macro %%%

\newcommand{\signature}{
    \svspace
    \parbox{3\spacebox}{
      Met vriendelijke groet,\par
      \svspace \hspace{-0.3em}
      \textbf{\color{\mainColor} \MakeUppercase{\lastname} \color{black} \firstname}\par
      \svspace \svspace
      \Huge \faPenNib\par
    }\par
}

%%%%%%%%%%%% Your cover letter below %%%%%%%%%%%%

\begin{document}
\fontfamily{phv}\selectfont
\userInfo{Tasbroewegje 3}{5521NT Eersel, Nederland}{(+31) 638633085}{giel.intven@gmail.com}

\object{Sollicitatie bestuur 50 NSA}
\content{
  Beste Merlijn (en anderen), \\

Met veel enthousiasme schrijf ik deze brief om te solliciteren naar de functie van penningmeester in vijftigste het bestuur van de NSA. Als derdejaars student natuur- en sterrenkunde ben ik zeer betrokken bij onze vereniging en wil ik graag mijn vaardigheden en tijd inzetten om bij te dragen aan haar succes.

Mijn motivatie om deel uit te maken van het bestuur komt voort uit mijn wens om actief iets terug te doen voor de gemeenschap die mij de afgelopen jaren veel heeft geboden. De functie van penningmeester spreekt mij in het bijzonder aan vanwege mijn sterke affiniteit met organisatorische en financiële taken. Ik ben nauwkeurig, georganiseerd en vind het leuk om overzicht te houden in complexe processen.

In mijn academische en persoonlijke ervaringen heb ik vaardigheden opgedaan die ik in deze functie goed kan inzetten. Bijvoorbeeld:

Ik heb jaren ervaring met het beheren van de financiën in een kleine startup in de productie van synthetische harddrugs. Hierbij was ik verantwoordelijk voor het opstellen van budgetten, het bijhouden van de administratie en het maken van financiële rapportages. Ook heb ik hier geleerd dat je soms creatief moet zijn met de boekhouding om de geldstromen te verbergen voor de belastingdienst. Dit zou erg handig kunnen zijn om de NSA te helpen met het verbergen van de geldstromen afkomstig van de ondergrondse Salmari handel.
Wat betreft de consumptie van verdovende middelen op (E/A)JW: hier ben ik zeer geschikt voor. Ik heb jaren ervaring met het consumeren van verdovende middelen en kan hierdoor goed inschatten hoeveel er nodig is voor een evenement. Zo is bijvoorbeeld 6 lachouffe per persoon per uur een goede richtlijn voor een kabouterborrel.

Ik ben ervan overtuigd dat ik met mijn enthousiasme, toewijding en analytische vaardigheden een waardevolle bijdrage kan leveren aan het bestuur. Ik kijk ernaar uit om samen met mijn medebestuursleden onze vereniging verder te versterken en onze doelen te realiseren.

Graag licht ik mijn motivatie en ideeën voor de rol van penningmeester verder toe in een gesprek. Bij voorbaat dank voor de tijd en moeite die u neemt om mijn sollicitatie in overweging te nemen.
}
\signature
\end{document}